大家小心，今次we柒醒左

今次燒錢合作戶唔係紅色資本公司了, 而係child登最愛既fair活
留意到今次好多鬼post吹奏叫人去用, 應該吸取左上次教訓, 加左budget做針對性宣傳了

希望大家繼續努力抗共, 唔好為左$10出賣自己同朋友資料

吉野家都有

10蚊我跌落地都唔執啦

留俾班150慢慢食

rich

10蚊買枝嘢飲都冇鬼咗啦 我都唔明啲人點解要貪哩啲小便宜 雖然哩個唔係錢嘅問題而係原則 就算你話免費送個餐俾我我都唔會用